有冇人有買水晶？？？？？？？？

想個人順利啲買咩水晶

羊水晶

咪下下加個羊字就當係

你係樣既問題

屌你老母

唔好嘥錢

咁你要講你想要邊方面順利架？
如果你信水晶有能量，如黃水晶求偏財

邊度買

問下呢間。總比街舖平。

垃圾黎，唔好買

唔知你想邊樣順利

樣樣都想就Super 7 咩運都加

貴唔貴 未買過

你把口既問題

有啲平啲 但無咁好
靚嘅1000up

俾啲首飾等我幫你全家祈福

羊b竟然對水晶有興趣？
可以起我底追吓post先啦

我要轉運

有，買左紅紋石，月亮石，草莓晶